［TG] 後生仔傾吓偈

而家日日係屋企冇野做 就入黎出下水啦

Push